ipx 有無人試過用用下機身勁熱，電去得勁快？

如題

無

初買覺得機身好快熱，後尾發覺背面唔貼mon貼就解決左問題 電量就正常

一路都有貼...

其實貼黎無撚用 本身已經用咗電話套 貼黎做乜撚 就算裸體手感又唔好

買前面送埋後面

唔通唔貼咩

快啲met走佢啦